根本醫護罷工都唔駛怕秋後算賬

根本一直以嚟醫護人手都係處於短缺
供不應求

就算依刻即時罷工都唔會有咩問題
一嚟政府冇採取任何措施
一直放啲大陸人落嚟睇醫生
就算你識多重分身都唔會醫得哂
再講醫護本身係一個專門嘅職業嚟
普通人冇可能輕易取代到你哋嘅位置同職位

喺人手短缺下 如果佢仲夠膽炒人
咪變咗高層自己落手做
你估佢哋有冇咁笨

加上依家你做好你嘅職責
政府都唔會覺得你哋出咗好多力
加人工 加畀黑警都未輪到你哋

反而你一個唔好彩感染到的話
即時畀人隔離 你自己拎條命出嚟 政府當你Condom

所以唔講政治 為自己 為健康 都應該即時罷工
相信係香港人都會支持你

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

up

光

復

香

港

時

代